傻西疤狗黑哨輸波恥笑區

好撚柒

呀朗踢10分鐘已夠

疤狗

垃圾疤

柒到唔敢睇

agger路

AGGER

柒到

抵

駁吾刀

過幾日就we did it比你睇
收買埋班拿貝班球證

笑大人個口

辛仔入世界波 成啖氣順哂

正皮=反對插水

果下爽撚到

巴塞柒撚到

同意你一次咁多

廢疤

好撚柒呀黑哨疤

We Join It!

疤狗好笑，土方仲好笑

賤種蚆始終都係賤種蚆
狗改不了食屎

12碼紅牌 公式黎

下次紅夠兩個就，仲有2億未用

可恥

巴9潛哂水

黑左個12碼+黑阿朗插水被逐都輸

做咁多野都係呢個結果廢

柒能到

黑左12M,牙朗個入波仲要紅埋人都輸3粒

仲要呀朗個紅真心無辜

咁公道d講牙朗比人紅左之後都時間無多
不過疤

關家姐都冇咁柒